沙士後有自由行咁武漢肺炎呢

因香港死亡人數眾多，單程證由150增加至1500
加強勞動人口

強国模式

向世界出肺

If we wars

You wars with us

香港啲隔離營以後可以用黎做港豬再教育營

有中國醫護

係窩 香港前線醫護死哂
咁未可以直接引入海外專才
海外式吊鹽水技術不是夢
香港或成最大贏家

中國疫苗，中國藥品

香港市